［文宣］是警犬不開門，有任何不滿，請向警察投訴科投訴

可能當時警犬手上未有開門時間表掛

不過唔緊要，大家可以向警察投訴科查詢，投訴絕對會公平公正處理，而且機制行之有效。